Andy Robertson Instagram叫人冷靜啲

呢條友識得自嘲
冇Stevie G甘小器

好有動感

佢根本特登

利迷啲精

專登想上新聞博出位

因為曼城會贏晒餘下賽事，利記都係無冠軍攞，所以先叫啲球迷冷靜啲

賤到老謝睇到會點

吞針

肉酸